我正式宣布 留低嘅泛民根本就係遠見派

遠你老母呀
係軟建派
軟建制派呀

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋

100/100

唔通投保皇

2019
區選大勝 蔡英文連任

2020
泛民總辭 特朗普落選

都一言堂 做show都費事 加速投保皇算

唔要特朗普贏 我要中國登輸